香港民族代表攬炒巴(祖達哥)可否搞登報支持侵侵？？？

講到登報 祖達sir敢認第二 冇人敢認第一
唔夠錢的話我哋黃營會課金 要幾多我哋都籌比你

美國登報支持Trump有冇得諗?

但你留咗言

請勿介入太多

好想話俾Trump知香港人好支持佢，多謝佢一直以黎幫助香港人。

多謝你侵侵，多謝你為香港人 台灣 美國 世界所做既事情

Thank you Mr. Donald, thank you for Hong Kong, Taiwan, America you do many things.

其實你咁hea不如唔好覆啦好嗎？

我第一個支持

希望寫信+登報, 今鋪永久「取消」美國選舉制度,直接欽點下屆總統

我地攬炒巴咁勁,「取消」美國選舉制度咁濕碎,點會失敗